[首次遊日] [獨遊] 訂住宿先定係plan行程先？

琴日買咗機票飛大阪

去大阪想住民宿，諗緊要去邊個site到訂，
stay japan／Homeaway/ asiayo 有冇人用過？
個人冇用過民宿網book過房...
有冇咩細微嘢要注意架

你幾時出發呀 如果佢寫房源仲充足既 可以plan咗先 可能你會想有幾晚stay京都

屌，plan緊大阪，好似冇咩地方想去咁

十月中啊。係咪每個平台都會顯示剩返幾間？如果岀發前一個月先訂會唔會太遲，諗住兩晚大阪兩晚京都

見好多blog都有介紹天保山摩天輪，夜晚幾靚

而家firm左機票就而家book埋啦，仲等咩？
，有得免費取消

十月中你重未book?😂
民宿係咪無人訂？
酒店爆爆地喎

見好多都剩返1間，搵到間唔錯嘅民宿，有一人獨立房，每晚$363，應該唔會伏？！

Thx! 等我都嚟比價吓

一定係住先喇...
好快無得你揀

會建議一個人酒店好過民宿

日本d民宿都比較伏

第一次建議住番酒店/hostel

大阪梗係訂新今宮嗰堆酒店
平過棺材酒店 又有個人空間 不過要共用廁所

又係十月去，我仲未bk住宿

嗰堆酒店 每晚幾錢左右？

你幾多人會？揀酒店訂民宿

一個人去 應該會揀酒店喇

先搵d 可以免費cancel既book 左先
Plan 好有其他選擇再book 間新cancel 舊果間

Ps:決定左轉就唔好hold 住人地間房咁仆街

我上年住過兩晚"ビジネスホテル 福助"
平係堅平，單人房1300~1500yen/day
3.5畳，應該細過監倉

不過個環境真係唔多得
牆身好似紙板咁薄，有人住嘅話行行企企都聽到動靜，走廊有人行過都聽到
試過夜晚出房去廁所，返房關門唔小心大力咗，隔離即刻大大力拍牆
間房本身幾乾淨，但廁所同沖涼房有尿餲味
好就好在都算係一間房，可以放行李同鎖門
但如果背包遊我會揀膠囊/青旅

10月中 開始多人BOOK 房 有紅葉睇
要提早BOOK 定